Buena noches a todos!

¡Hong Kong libre!
¡Que se joda China!

¡Para Libertad!

¡Nunca olvides las atrocidade que cometío China!
Joder!